喂喂喂，蘋果今日做咩係咁影人大頭？

狂影黑衫
啲調酒師都比佢影晒
變左cctvb?

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推